﻿ Phạt tiền đại_lý Internet không niêm_yết nội_quy
Nghị_định 56/2006 / NĐ - CP về xử_phạt vi_phạm hành_chính trong hoạt_động văn_hoá - thông_tin sẽ có hiệu_lực từ ngày 1/7 , quy_định các mức phạt từ 200.000 đến 500.000 với các hành_vi truy_nhập thông_tin . Hành_vi tải hình_ảnh nội_dung độc_hại cũng bị xử_lý tương_tự .
Việc để cho khách_hàng truy_cập thông_tin có nội_dung độc_hại trên mạng Internet cũng sẽ bị phạt tiền từ 1.000.000 đến 3.000.000 đồng . Nghị_định mới cũng quy_định phạt tiền từ 3.000.000 đến 10.000.000 đồng với người có hành_vi phát_tán thông_tin , hình_ảnh có nội_dung độc_hại từ mạng máy_tính ra ngoài ; đưa vào mạng thông_tin , hình_ảnh có nội_dung độc_hại nhưng hậu_quả chưa nghiêm_trọng hoặc các xuất_bản_phẩm thuộc loại chưa được phép lưu_hành ; lưu_giữ nội_dung độc_hại trong máy_tính tại các đại_lý Internet .
Còn hành_vi đăng_tải ( upload ) lên mạng nội_dung gây hậu_quả nghiêm_trọng thì bị phạt tiền từ 10.000.000 đến 25.000.000 đồng . PT
